花50萬元辦「高雄光頭日」挨批造神 潘恆旭：禿頭創意行銷高雄

花50萬辦光頭日挨批造神 潘恆旭：禿頭創意行銷高雄

建立時間：2019/03/20

高雄市長韓國瑜去年底選舉期間，曾號召禿頭韓粉參與選舉造勢，引發討論，現有網友在臉書「只是堵藍」中貼出高市府公開招標採購案，指高市府竟欲花50萬元舉辦「高雄光頭日」，質疑是為造神浪費公帑。高市觀光局長潘恆旭今晚說，辦光頭走秀，是為了振興新崛江跟南華商圈，「高雄現在需要的是鼓勵跟合作，不是冷言冷語。」

臉書「只是堵藍」，今傍晚貼出「#行銷高雄用光頭？」圖文，文中寫「高雄市府花五十萬元舉辦高雄光頭日?為了造神浪費公帑?」「這活動我看乾脆限制只有韓粉才能參加， 然後全程不公開」、「 因為我高雄人tmd覺得超丟臉」，再貼上高雄市府徵求企劃書的公告照片。

此圖文引發網友討論，有網友說，「恭喜高雄人花大財！要盡量花。」「韓導不是有說過高雄沒錢，怎麼有錢辦活動?」「高雄市又多50萬元負債了。」

對此，潘恆旭表示，先前名人陳文茜曾提議辦以禿頭創意行銷高雄，因此上網公開徵求舉辦「高雄光頭日」活動，辦光頭走秀，是為了振興新崛江跟南華商圈，「希望不要唱衰高雄」、「高雄現在需要的是鼓勵跟合作，不是冷言冷語。」
（吳慧芬／高雄報導）

高雄發大財

on9發大財